漏偈油？

ML350 08年
過年前去check車
例牌換全合成機油
同埋話軚泵欄左換埋
之後到呢個禮拜開始覺得著車之後車頭附近有火水味
唔算嚴重 車入面完全唔覺
係pick up人果陣人地話返我知
之後我特登唔熄車落車聞
時有時冇一陣陣
Google過啲人話偈油熱左似火水味
可以點樣confirm?

利申：渣左八年車未試過自己開車頭蓋，但如果各位師兄可教我點check嘅話都想試下

你行完車停車之後等15分鐘...睇地下...如果無油就有可能有小小滲漏...
但火水味多數係漏汽油或者係死左某個盤
燒唔哂D汽油咪有火水味囉...換火咀/換電蓋佬

唔該晒！
如果真係燒唔晒果個問題，對部車/機件有咩影響？定純粹臭同埋可能食油啲？
因為車房好撚遠，啱啱去完冇咩都唔想再去，等埋下次先一次過整

行少個盤wo...
即係4 cylinder你行得3個， 你覺唔覺架車冇咩力先？

行少個盤應該會車頭好震 好無力

食油食得勁左囉會
有需要介紹pm我

我架以前都試過多數係fuel line 裂咗漏油，另外可以望望入油個蓋舊膠有無老化，因為我之前整左漏油之後都仲有陣味，跟住師傅幫我換咗個蓋即刻無哂味。可能係個蓋老化搞到啲油味飄出黎

搵車房啦
你自己8年冇開過好難教你

你過漏油
你要睇返支油計去到邊
查完之後再講你有冇漏